[I/A] Romancing Saga Re:universe 浪漫傳說 [2] 青蛙

諗住report，用google translate 搞一輪點知hang9埋

新手岩岩刷完首抽 開頭係一路過主線 做下日任升下lv咁就得？

係

係之後你就會好快卡關

啲SS升完轉用番佢地個A級版打啲hard關刷材料順便升數值

好似易升過用死SS版

終於過4-2-10

新手表示點解要用A版?

話說我hea 玩刷1-2關隻SS 角刷到LV58 都唔見影是咪正常

我終於過咗青蛙

留名

恭喜哂，可以卡下關

隻野得1%機率

打10連關 手動打到第7諗住就輸就開自動打
點知自動打過咗10關

打Vhard 跌左把魔神劍（力）
腕力比本身果把+多4點

睇黎武器會有隨機屬性，又要刷到仆街

無劍職，要刷武起碼要VH 1-2

係隨機

S 武刷hard 好難掉 vh 又唔夠打

吊，無既

仲進唔進2好

新手想問點樣先可以裝到招繼承技落去
抽到S水補 但係唔知點樣繼落去

過10000戰力應該過到114

唔進

有加力，体最好

仆街，咁撚耐先跌一把

陣型上面個 十 字

用著先，到v hard再換

禁左入去但係無野揀

第二隻未學 技呀你

要學到先

咁想問多樣如果係繼承技係計返本身主人招技個LV
定係可以再由繼承人慢慢打升上去?

繼承人打上去升rank

有人試左可以繼承左再慢慢升

學技係打關隨機出燈膽果下有

即係隻A水女係開左招補血就可以做倉管

正確

唔知點解打極都係得1技會升rank 2技3技狂儲bp出都未升過

係，總之要有招技先
同埋好似同角色唔同style 都要同武器先繼承到
不過未見到有唔同style 但唔同武器

2技會升

3技我都未升到

咁想問有無限制話用得多A技就會升A技
定係3/4招入面隨機升

咁掛自動咪升唔到補血

自動掛好難升二三技 都無bp 出

補血有出場就會有機升，無放技都會完場加素質果陣升

隻game真係要好有愛先玩到落去，最好玩係首抽

唔怪得知隻拳女招1技 26LV其他都1 LV
其他英就升得平均7 8LV左右

唔該

頂唔順開game

vh 1-1 都咁難打

太陽光線好勁

仲要有埋+ 如果要刷把碗+咪有排

+ 得加多1，我就唔刷啦

SS繼承S 定掉轉勁D

睇技能，副技

個A鎚女補較自動升唔到技...掛左十幾關都仲係RK1

原來我3技都升埋

巴打手動出補技定都係自動

手動

SS能力上同S一樣?

愈打愈farm
唔掂wor師兄

farm到傻
準備棄

數值ss高少少

乜都要刷

係咪1-5就完

係

聽日更新 維護5個鐘

希望送個3千石

佛心公司se維修一定大送

新活動，關

我依家啲活動都未打完 咁快開新

爆完機冇乜活動，棄
爆完機太多活動太肝，棄
太多野刷，棄

以前rpg唔刷返50-60級都唔諗爆機

但人地有金屬屎來母

打得贏先duck

夠螺旋10抽留唔留返聽日好

運既野

忍唔住

兩隻s

重有隻狗仔

有用？

痴線架

Saga 2發售紀念，原來已經係25週年，當年晚晚煲通宵

煲通宵+1

SS個隻野要FARM幾多場先跌架 打左50次了

咩關嚟

1.% 機率

好似甲6定7，兩條3頭龍

Very hard真係好very hard

慢慢玩

可能要轉晒A MAX裝先

青蛙真係好煩

第一係青蛙
第二係泥膠

隻game其實都係開咗幾日姐

刷番把S武同佢地死過

那有運

走番去Hard刷副防具

我刷下覺技料算

要等7個鐘

刷hard， A副珠鍊有個係加打，突防

30%機率到

係，改善機能，UI，同唔知加乜

7個鐘叫我呢d失業廢青點捱

幫我搵工

女忍者好似冇男忍都咁勁

以前千手觀音係頂技高傷，同黃龍劍睇齊

含著上

佢扣13點一定唔會係頂傷
14點嘅地月就差唔多頭傷

係p站個名加返個@お仕事募集中
搞掂

你畫我出名ok?

搵個唔識畫畫嘅人代畫

好眼訓呀

因為我都唔識畫畫

你唔識畫畫

瞓啦, 瞓夠7個鐘
又有機打

冇人識

要重刷首刷了

維護終於可以專心做野

莫妮卡

螺旋卷十抽都冇補，升下佢送果隻ss同隻s八爪魚算

練一隻人條路好漫長
升style lv好快 但練人物數值有排搞
除非送大量遠征卷
唔係抽到新野有排先入到隊

留咗成萬石

水龍SS刷左3日都無 on99

你會用佢?唔用就唔刷啦

見到個個FD都曬, 想要

呢隻繼承A補 係咪好過s海女？

正到

隻GAME認真更新既話個個節日都

日日刷首抽

又多石送，人人十隻ss

莫妮卡個招LV30被動技, 回避係要點先觸發? 要先打中對方STATUS?

被打觸發不過機率極小

まれに=低機率
ごくまれに=極低機率

Thanks C hing

好煩, 無個靚盾，打vh係咁卡...

要等到五點鐘先有得玩

iOS App Store 有更新

琴日on99用左千4石去遠征

咁快入得?

更新app 呀

無得玩好難捱

我刷到60先有

正呀，本身個acc抽到爛晒都係得3隻ssr，準備再刷過

歐洲人 扑

A補回復小但呢個係法師打人應該大力d
海女用槍就細力但補就回復中
自己取捨啦

我都想重玩但實在太花時間…
而家係差在無最勁個堆攻擊手

俾我就重玩喇

估唔到咁多人玩

我隊兵

我見一般人1萬戰力打到NORMAL CLEAR
既然我都過到咁就照玩先...佢好快又出隻勁角...唔想長期重玩

請問邊隻係海女? A補補好少

我張圖S個隻

明白，我無

海女吉人都有2 300

新手冇補表示卡到2046

今代主角隊都未出ss

加上用咩角色都爆到機，完全唔洗刷隊無適隊

啲s/a 角我都有用

A補

我都開始要換A/S角...D SS角過關唔加白值..

我靠遠征

吉人又邊隻

SOR 我想講海女拮人一下都有200 300

SORRY想問下維到幾點

5點

今朝無留意消息 用哂石抽pool

條女交比我

我10抽一發入魂

入得喇

A A A A A A A A A S

等陣8000石輕取

幾時聖誕pool？

有冇人可幫解？

遠征個介面依加好好多
之前搵到眼殘

超過左能力
可能升唔到點

人物能力值超過遠征推薦個數
能力值有機會升唔到 問你繼唔繼續

謝x ，男巴

請問邊度睇回復小定中架？

入得了，遠征揀人用返大頭圖示，易睇好多

btw, 我呢堆人物中，有冇S/A 級人物係值得練的？

抽左5次十抽 係咪最好重刷

想加單問 點叫做好既首抽 3ss?

戰鬥力865同684果兩隻A補師

865果隻我有練過下，但補得幾十，唔知係咪未升到勁既補血

都未有既?

我覺得出裝機率低左，有冇同路?
Hard 既A裝少左

最勁係邊隻

我684個隻

宜家補150

終於刷到水龍關隻SS

想問下你幾戰

我仲刷緊

點做到

刷咗幾十場hard都唔出s武
VH又打唔贏

8500

聖誕女女呢

VH1-1都打唔嬴

要有愛

大家
浪漫傳說都燒緊呀

10000戰應該打到vh 113

燒咩

原本10抽會送1000白結晶
1000白結晶可以換1金突碎片
更新完後比人刪走左

啱啱抽咗隻新入隊 未練起 vh 112都過唔到

5ch啲人已經退緊錢

依隻唔洗課都得啦，石又多

偷改不可取

睇下佢點解釋先

開服優惠
唔記得放公告
道歉賠100石了事

刷緊第3日都未有

槍會唔會有速+

VH原來咁易出S 但係好難打

差唔多3場2件
過到1-1後面就順，最煩係青蛙

你過到1-1-2

S武普攻1000

係咁㕷石打博青蛙剩係普攻

新手第一次接觸呢個series既驚
想問下我呢隊野有無係勁野？
唔識分

啱啱我都過咗 成場淨係地震咗一次

打緊1-2了

如果係你地會唔會重刷
已抽晒所有石(打緊hard)+塔劵

白結晶未爽過就修正...
希望營運會有好嘅補償，三日霸權，第四日就炎上

勁

入隻補

唔刷，夠打啦

火法冇用，換隻s入隊

有緣再會

過normal青蛙

其實白石唔用都夠

恭喜可以卡下關

其實係咪所有法師都無用?
我有隻S妹妹仔火法好想練佢

其實係得剋屬先發揮到

後期先明顯

第5日就執

過到hard大波忍者啦

5隻都勁??
入補既話OUT邊隻好?
有冇邊隻補推介

賠得1000石

即跪，即刻狂換金砌圖先

日本仔都係係咁退緊錢

有課至有得退啦

可以點退?

5ch po快過火箭

又有新bug打活動關扣2體變1扣5體
又1霸權驚

個活動任務點樣做㗎 已經連埋rs2嘅人打都冇加到既

可以走第4隻 從左至右

冇課表示冇幻題

追左幾日5ch都無乜人講過白結晶可以咁換野法，一改就大班人出黎搏亂抽水

有人抽左22萬都冇換過

原來有限邊幾隻

係想佢送石姐

個白石15000換必中ss卷唔好

原來隻Game打唔贏會扣體

thx

今晚就復刻個白石交換

2種唔同資源黎,我啱啱先知,宜家日本仔屌柒緊營運

1/3體

首抽評價既限定係咩意思？

中呢2隻有冇用

今晚就復刻

SE 真係

轉twitter

宜家冇得換

用石抽

白結晶交換所のバランス調整について予告なく実施し、大変お騒がせしております。
皆さまのご意見を踏まえ、
12/10(月)22:00予定〜12/18(火)3:59
の期間、メンテナンス以前に存在した交換対象アイテムを復刻いたします。

復刻

無計，銅同銀都可以換金，SS角LV50都唔使好耐

跟本上lvl50唔係問題，大把人練晒咁多隻ss

白結晶係咪要用有償石先有？

d白結晶本身點先有?

銅砌圖>40白石，銀砌圖>60白石，金砌圖>100白石

佢唔預你咁簡單就上LV50囉

睇小課長

再者目前可以玩嘅野有限，出左幾日已經有人打完Very Hard同螺旋30層，咁樣非常唔健康

無睇少，但抽重複SS至換到金砌圖，同阿豬阿狗銅銀都換到金係兩回事

訓練都有圖架

唔明

幾個鐘出一塊，後面升一級要幾十塊

有冇話抽邊啲起手好啲

我a42lv升43lv要50碎

去到個位就可以慢慢打

追求完美開局的話可以揀神坦Albert，之後抽到邊個SS打手都唔差太遠

我搵到 thx

原來有公會機制

應該遲下會有共鬥，公會boss

其實10金換1 比率都好高，課長先爆到

VH 1-2-3 點打

水母真係難

公會獎勵

我一早講過啦
冇人理我

條蛇好硬

練緊monika出左
但好似唔見有巴打用

因為唔出

nam la

抽抽埋埋大把銅可以換，點都比訓練快太多

等你做會長，好忙

屌佢 打到最後中超音波 比佢跟死咗我隻太陽光線 比我出多兩下佢就死

非洲人連A都冇

好難出，我都刷唔到

要3rnd內贏，唔係死得

最尾銀手醒返請佢食無雙三段過咗

呢隻就可以開？

無佢都可以打完 Very Hard ，但佢 set 技最獨特同難代替，加上無 UP 之後好難抽到

打唔到very hard
比青蛙卡關

有一萬戰都過唔到VH

過10000戰未？

開唔開得

準備抽

佢恐龍識用落月斬會唔會過份咗少少

3隻每隻一次都滅左團

全A

有ss的

就好似忍者識地震

歐洲人

黑色的歐洲人

屌原來可以賣
我大部份突晒

無課換體力藥最好,每月多600體

抽咗幾多

大力劍

正

打落去一定濕晒

ss會點

打晒主線 卡咗關VH 可以做D咩

升數值打下材料

打肥?S武以家差把法杖卡咗VH打唔到上去 打H打到出年應該都唔出

依家啲手機最正唔係驚play
係會點炎上法

兩把+都係體

其實都係6/70抽者

一個星期好換啦
唔換就冇

請問我應該出邊隻做主力？ 有6000石多 應該抽嗎？

30抽 我見好似沒隻上榜 使唔使重刷

個人推薦數落去1 2 3 5 8 五隻

應該再抽嗎？

第3隻坦得 第5隻補 第5隻係ss角既s版我用過ss同s版，s版殺神衝都好大力

屌

唔洗

唔一定要跟排名榜玩

我唔明宜家新手除左推主線仲有咩做？啲裝備全部打返黎？見第一頁好似冇講？我未玩過

打石，會升數值

請問哩個畫面點出？我搵唔到

全部打返黎裝備

打主線完，可以打下其他活動關

主要升角數值，配技，陣，裝備

你去setting有

點樣入手白結晶？？

2000石買左40張即還卷

50張先岩

唔該。。收得咁埋

育成果到好複雜，冇中文

1000石收到啦

白結晶換金卡正好多 要換成5張飛先有一抽
即係一抽就換到20張金

大力槍，我要速

補血得3下真係唔夠皮

換咗金砌圖

過咗3-2-3hard

得七日要狂換

個個都換，訓練唔係有得出

佢都幾大力

請問點搵到？

本來心大心細，但睇真啲 5 券一抽又真係唔使諗咁多

[img]

SETTING
左面第二個

迴廊會唔會reset?

vh一場即跌武
個機率高咁多

d新ss點升啊

抽!
依家抽有你著數

我仲要抽咩

normal爆機

買遠征卷!

仲有80幾張

下個活動會出特攻角大家記得抽

咁多ss邊夠用
買!!!!!

等下次活動抽

換晒先得廿幾張金砌圖
之前食左好多S, 仲特登食角色專用果D諗住唔食都無乜用, 點知蝕晒

有無LINK 睇下

手痕抽左50塔卷+10下石抽
得一張s好彩係sモニカ

幾時開始

5-2-12 大佬下下全體技點撚打

佛誕

冇寫時間

好想要補 唔求SS補 比隻海女我都好呀

合體技秒左

你地建議將a同s既砌圖換晒白石換ss砌圖？

係, 我就係咁做左

你邊到換架

飛巴隻SS忍者好唔好用

佛心營運

上兩頁有人截埋圖

C Hing 邊版刷S力+武? 我打VH出極都只係出S力(無加)既武...

係咪VH要打入D先出?

送石
儲石等性誕

VH 1-1-4隻王一開波兩下全體技
點打

係咪要去到400血先夠打

佛心

VH1-2就有

想問下無人樣既百搭砌圖有無得銅>銀>金咁換?

Thanks c hing... 咁我認命繼續刷...

如果開始卡關 係唔係應該升下d裝先？ 防定武先？我係出1，2，3，4，9

oic

男同女忍都好用，我入晒隊

女忍黑髮個隻

聖誕有佢既pool睇相

防好易有A，上lvl5

升完lvl，就升數值

實夠打

幾時先出聖誕女女

升下隻男忍先
有排追能力

卡咗Vh1-2刷唔到裝

1-1-2?

又維護?

緊急メンテナンスのお知らせ】
次回イベントのデータ変更と確認のため、
本日 12/11(火)11:30~12:30 に緊急メンテナンスを実施いたします。
詳細は ゲーム内お知らせ ＞ メンテナンス をご確認ください。
ご理解、ご協力の程、よろしくお願いいたします。

又送石

升下數值先，打下進化石關

重有要覺醒技減BP

一開就維

A裝起咩關刷架 hard?

打hard有好多
打very hard有S裝

好似1-2-X 唔記得 維修入唔到驚

s裝 d數值先係除機？

1-1-4比隻怪連撞2下死晒

D角色30LV未

35

咁我可能記錯咗 我應該都卡緊1-1-4

大家有收石係唔係好開心呢

原來係比人發現修改抽蛋機率
良心營運大keep住玩啦

升! 升! 升!

高定低左先

邊到有講

5ch 我都係半路先睇到
所以可以有錯
不過見到股價係咁跌我就好開心

上去睇邊到寫？

琴日射完廿抽保底
等聖誕All in埋個40抽就可以DEL驚

因為只係有人估
有人卡特中左3次都唔到新角
係2個唔到嘅pool

from 5ch
都有我睇錯嘅可能性

咁仆街

一係１turn打死佢 一係比佢打死

仲有半粒鐘

啲人係問依句係乜同有冇機率問題

試過2rnd連續咁俾收皮

之前D怪好軟好難儲條bar

係
日本嘅IT狗做到野
BTW
歷史重溫下
akatsuki做過啲咩

原來係仲衰過SE

發覺日本間間公司都係咁

賺錢賺到

所以我抽唔到聖誕monika就棄驚算

本來諗住聖誕課下，睇黎都係唔課hea玩

仲課!?
日本個個都退緊錢呀
收手啦

唔洗課啦依隻

個個都齊隊

A裝強唔強到+5好

S裝好難刷

Vh又未夠打住

特攻角喎
唔課點打event

聖誕個隻就係特攻角？

d消息好亂 追唔切

似係

咩野係特攻角?

用特攻角打event會痛D

同之前龍珠0%炎上單野係同一間公司?

今次係有人打開個player檔案就可以睇到抽蛋記錄同抽蛋表
然後發現血統係由營運決定

完左event變後宮 ?

良心

沒錯!
所以大家快啲課金G持啦
SE同akaitsuki係手機驚界嘅ching泉

呢排玩親驚都炎上

5ch一燒就燒左3日
akaitsuki個股價就跌左成500羊

原來卡緊1-2-4

我刷首抽嗰陣都覺得怪怪地 刷成日都係得3次出3SS 唔覺有5%
但係睇到好多人都4-5隻又會覺得機率係正常

D A裝跌率好似低左好多
屌

所以我係咪歐洲血統先

可唔可以同你生仔

講真日本間間都係咁我真係唔撚再課

上次先 龍胖，今次又歐洲血統

你係咪歐洲血統先

仲有未出嘅
馬娘
我大CY驚將會稱霸手機界

我有巧ss但全部都係辣殺
點計先

希望佢唔好改 我依家個帳號應該係歐洲血統

間間公司都係咁 不如出返月費驚啦

原來同龍珠0%個間野有關

以後打機都要做資料搜集了

收唔收

好橙打機打到咁

我覺得要整返個手機驚評分機構
等大家做個參考值唔值得投資落去隻驚到

KLab都要blacklist

我個帳一定係非洲SER

我計埋94抽都係得3隻SS
等拎14日同150抽果張SS就棄驚

唔課就咩野公司都唔驚

請問點升數值？ 遠征？
我仲未打到有防具a 就卡關了 升住b先？

想問下有無SS角評價? 個人覺得開局必送既吟遊好弱

真理

唔課
你event都唔洗打

遠征

刷下光石關

升住先

G持各位提供多D參考數據

Cygames

G持

等你做會長咁次

開始は
recently_gacha_dictionary : {"1000003"\:false,"1000001"\::false,"1000004"\::false,"1000002"\::false}

リセマラ中にSS1体以上引くとレビュー選択肢現れるんだけど、そこで選択したあとに即終了して値の変化

レビューする選択
recently_gacha_dictionary : {"1000003"\:true,"1000001"\:true,"1000004"\:true,"1000002"\:true}

あとでする選択
recently_gacha_dictionary : {"1000003"\:false,"1000001"\:true,"1000004"\:false,"1000002"\:true}

レビューしない選択
recently_gacha_dictionary : {"1000003"\:false,"1000001"\:true,"1000004"\:false,"1000002"\:true}

排出されたSS自体もちがうことと、レビュー選択肢以外は同条件
有冇人明

想問 螺旋券唔係無限拎...又唔會重置

咁我黑仔咪一世無ss補

正呀喂

自己變做歐洲人

好明顯之後轉pool

抽中第1隻SS有寫評價就轉做歐洲人

原來係可以自己改血統

痴撚線公司

都係唔明, 點寫評價?

根本漏洞

唔怪得維修

仲有咩驚好玩

我首抽中過一次SS無幫佢評分,之後就一直做非洲難民

技能減bp第二回合變返冇減果個bug fix左啦喎

其實我覺得好玩，遊戲性好過好多驚如Idola

不過我唔會課依隻

屌我都係
最近兩次10抽0 as

有得變歐洲人

冇野啦 又出返黎

嚴格黎講唔係漏洞

刷石定刷刷好？ b防有冇話邊件好

係，減BP出2技好正

姐係典?

覺醒一次咗既技減1BP，可以出多咗

刷石升數值好明顯我覺得

b防睇你要加突，打定其他

玩住呢隻等馬娘

一升rank就會變做未覺醒既BP量

你第一次抽到SS佢會彈出黎 得一次

リセマラしてる奴にチュートリアルスキップのやり方貼っとくな

1.ガチャ引き終わったらアプリ終了してpartytrack.uuidとPlayerPrefs.txtを削除
2.アプリ起動してプレイヤーIDが確定したらアプリ終了
3.PlayerPrefs.txtを開いて下の方にあるtutorial_sequence : 0を100にする。
刷首刷方法
by 5CH
PS:只限an機

有冇人an機試下，等睇出十隻ss

呢個似係用嚟skip tutorial喎

刷水龍刷咗好耐都未出ss

最後原來大家9up當冇事發生

我有寫係刷首刷

日文0分

我寫中文

中文都係0

我係1仔

31抽開唔開得波

新手想問下其實遠征有咩用?

升基本數值，一定要用

多謝飛巴解答

有無巴打同我同樣情況

An機?

係 asus rog phone 琴日都仲刷緊首抽

Android Obb入面個File都要更新

巴打識貨 我都用緊

遠征2小時同6小時 係咪2小時cp值比較高？

唔係

你角色太勁遠征低級會冇得升

連H都卡關開唔到最尾個遠征

得左了 謝謝巴打

卡H3卡到想棄驚

要成15000戰

恐龍識拎刀點打

好快上到

啲人宜家都成20000戰

禾仲係10000戰鳩下鳩下

點上
下下要手動刷到好攰

用ios寫咗評論同評分
之後兩次都爆炸出SS

得萬2卡緊

轉生成功

個遠征開完12小時刷下會再上多幾千戰

之後齊裝，就會到15000戰力

刷v hard你就再開始再上

得萬1.GUN

所以過到hard 425你就重生到

算係咁

如果你識寫腳本自動刷首刷. 呢d 牌面多到掉

終於過到H413

H4-2啲羊好鬼大力

即係點啊，唔識搞

給5星就給SS

Monika 招返彈好低機率下

送嘅係咁上下

開左局有無得打返,炒左40抽

究竟Hard 4-2-1點樣過到, 四隻羊踢一踢命都無

捉晒佢地去做羊腩煲

捉得住就唔使咁煩啦

真係好撚痴線
5星評就歐洲人

想跨戰力打可以用哩隻,30級被動,入場低機率混亂,發動到就掂

好似咁,頭頂出咗舊雲

無呢隻

哩隻都得,有スタン,只係狀態冇混亂咁勁

完全係運氣game, 入場唔食狀態 + 自己死一隻就可以quit

隻隻都SS
.GUN

補血要用LP，搞到一場只補得3次

開晒BP 3-4技車埋去 一隻都唔死

唔夠打可以刷下h3-2-1,刷下妖精環,順便升戰力

幾時出新pool
見到有石好想抽哂去

通常抽完就棄

唔知即死對boss有冇效呢

好多boss 都耐性+999

滿進化,威力會有26,勁好多

岩岩allin左..

新卡你地會打邊關升?

等你做會長

開新隊打返hard，光石

而家除左補都有繼承技，但好似好少用

入返個打全體/兩三隻個啲我係

飛巴，你知唔知做坦隻劍神坦勁定假面拳勁

男忍係萬能型，成長都係攻高，但自補血又防高先可以一隻打過關

劍坦成長都係行体/防，反彈唔到係可以食4-5下先死，不過得返自己一個就死硬

咁係咪劍坦有引怪?

如果有男忍咪唔洗放補

都係要 ，一隻5000戰可能得

男神坦+忍者咪好撚勁

有個陣係雙箭頭，啱你

有無打青蛙教學

呢隻入場即死?

邊個叫男忍？

成隻戰隊紅戰士咁個隻?

SF1 主角之1, Red 獲得英雄之力變身阿爾凱撒

好型棍

男忍打人都好痛下

其實啲大技係咪要打高難度關先會升
用千手觀音刷normal刷足2條體都冇聲氣
假面戰士打錢關第7層幾次招大技就著咗燈

S裝洗唔洗幫佢進化先 定留料

我大技打vh都冇升過

武可以進1-2

S武有速力+係唔係vh先有？而家有s拳俾女忍，但想要速+

唔該，咁刷把s斧同s大劍等打到vh先

刷左日幾好難得先中3隻top ss 開波, 可惜全部男人
見你地個個抽囡囡勁葡萄
點知爬文見到評分有得轉運咪試試
第一個十連爆晒電光, 但冇ss 得幾隻有用s,a
心諗試多次, 又爆電光, 仲要爆埋機

佛心營運

SS男大劍繼承埋呢招全體技真係超勁，OD 連攜可以全體扣 7000 以上，覺醒 3 次 13bp 可以輕鬆清場

不過刷足幾日至學到，重以為係咪有 bug 唔會叮

唔好等, 即上app store 讚好俾5星寫review, 我就是成功嘅例子

無寫Review，暫時無課有15隻SS無重複

跟承技要點搞 同技能？

同一個角色學左嘅技可以互相繼承，例如S個技繼俾SS

出武機率係咪改過，新acc打到N4已經全A武

原來SS角有S版

好似重勁過水鳥劍

有啲有S、有啲有A，不過唔一定係同名，有玩果集Saga會比較清楚

得一啲係

水鳥劍打直線，呢招打全體，而且個角色本身好大力，不過未覺醒要16BP都幾難連發

1-1-4 扑暈左隻王

練新人真係煩

可以用遠征券升定啲能力值先

升咗啦,都係要慢慢重頭練,邊刷邊練

我發現刷H掉嘅S武係咪+

H本身都超難跌S武

抽哂石都冇補點玩

有神坦就得

有佢就夠唔駛補？

我有兩隻玩緊，一隊3限定送果隻做坦+A補，一隊劍坦男忍+3打手無補，將軍果關感覺無補果隊仲易過

繼承技有得覺醒?

係原本個隻角色到覺?

原本果隻覺

唔該哂
而家每隻200hp到 推到hard2 有冇推介邊到升角好

VH211見到已經想出返去

想問點樣可以繼承技

萬2戰兩隻主力打手未有3技都過到青蛙

求陣

想問下覺技書點拎?

求教學

唔係場場過到

首先你確定左你有得繼先
1.同一角色但唔同稀有度版本
2.本身個角色要已經係學識招技
3.去編輯隊伍, 撳個十字

2 3 5 就係已經繼左技

唔該 巴打

645

新手四十抽 是咪機已爆？

終於刷到nigga拳套

S武刷H真係刷到2046
VH就多到可以揀+屬

ching有冇見過(+器用)既S武

解周任（好似係

有

繼續死番去刷VH

萬2戰卡緊4-1-2hard
依家ss得monika同ss槍仲係20
兩隻A補都上緊30
係咪應該轉返手動+谷起ss槍做stun位

刷到幾隻人一技99 左都係得4-5 把
vh 又打唔到上去

99技有冇咩唔同左咁

無，都係咁廢

屌
咁升黎把撚

威力E rank 99 打350+
威力C rank 15 打450+
同一個人打同一隻怪，唔知勁幾多喇真係 不過高威力高rank 可能個效果都會再高d 掛

刷到無+之後都係要再刷過

粗用住先 聽你地刷vh 易出咁多都放心d

易出，但要刷靚屬同+就都係要刷好多場

其實有冇坦補都會卡關，重點都要升下全隊人

跳數值好重要，特別係「體(=防禦力)」、「腕力(=攻擊力)」、「素早(=你打先)」，HP更加直接，多血就耐打啲

然後順便揀武器、防具一齊刷。VH前武器有A就夠，主防具輕鎧(啡色)比較好，因為唔減素早。副防具就揀頭(對打擊系)或手(對斬擊系)

如果再想升快啲就用遠征券，重複洗中級能力值可以升得好快。

想知vh 會唔會有s 防具刷

聽講打到尾都無S防具

唔該巴打
A 防具真係好雞下

升盡都幾勁架

見A 又唔捨得升盡 淨係max lv 就算

有無人今日update 完左係打緊果陣係咁彈app

要進化唔太難，但唔夠道具升咁多件

終於到我

岩岩抽到第一行第五個呢隻ss
請問入唔入隊好？
應該出邊幾隻？

比我會換走第2隻

你可以考慮下出1,3,4,5,6
2那隻個人覺得個大技好廢, 人地打BOSS2,3千, 佢都係1千左右

抽極都係有鳩

到底幾時有新POOL
我要睇SE破壞平衡

邊d 四星無係新手期可以用住先

四星? 你係唔係指S角?

想問下如果ss角升盡左lv, 再升s角能力，ss角會唔會都勁左?

唔會

即係純粹要技

係

你遠征係升晒兩隻

但唔計style level本身個人既數值唔知幾時先滿

《復活邪神 Re ; universe》無預警更改白結晶交換道具

SE糞作保證

一生愛潮爆

岩岩先睇到

VH條水龍一唔出全體技就羸

扑得暈重正

是咪可以replace s奶

跟機出呢隻

喱隻仲好啦,成型後唔需要用奶
如果好想要奶,等全體奶先抽仲好

仲係主力，無想像中咁差

玩咗4日,終於過2萬戰力

【白結晶交換所について】
お伝えしていた白結晶交換所アイテムの変更に関して再検討を行った結果、12/18（火）04:00よりゴールドピース、シルバーピースについては、それぞれ1,000個の上限（毎月リセット）を設定した上で、常設化させて頂きます。
詳細はゲーム内告知をご覧ください。
【続き】
また、今回のお詫び、ご協力のお礼として本日12/12（水）中に3,000ジュエルを皆様にお贈りさせて頂きます。
配布まで今しばらくお待ちください。

到性誕pool未

又送

黃龍劍

請問有冇攻略網
全日文好辛苦
仲要唔知邊d角好用

係呀

見你地個個咁多SS真係唔想玩了

S武器有無加影響大嗎？
刷極都唔出體加

聖誕再刷過

唔大,好似差1點能力,遲早換ss武器,唔想刷就用住先

我趁9000石尋日刷左一日，最好都係3隻ssr

都遲咗,聖誕先刷過啦,應該係限定,宜家玩住先,可能到時抽到唔使再刷

Thank you，怕進左會差仲遠

係第2度睇到

【続き】
また、今回のお詫び、ご協力のお礼として本日12/12（水）中に3,000ジュエルを皆様にお贈りさせて頂きます。
配布まで今しばらくお待ちください。

#ロマサガRS

下午8:32 - 2018年12月11日

今日會送石?

卡咗喺h4-1-4, vh1-2-3...啲膠好撚煩

RS三幻神
地震蛙 劍神龍 史萊姆

【公式生放送の配信が決定!!】
12/14(金) 20:00より、サガシリーズ公式生放送の配信が決定^^
ロマサガRSのコーナーでは、基本情報や攻略情報などをお届けいたします!!
是非、ご覧ください♪

惡到呢⋯⋯一招技射埋嚟即刻訓低
有時rd1已經知輸鳩硬

都係賭一次佢唔出技，反正輸左扣少好多體力，個系統係預左俾你慢慢試

終於出最勁過招技

快啲出,我要抽

分身劍最高

黃龍劍呀嘛，玩過晒都係覺得最強

劍技高LV 分身劍最高攻

睇樣都係鐘意黃龍，名都好聽啲

分身劍好似啲二打六技咁

重有七星劍

巴打識貨 LV七星劍+ 滿等分身劍 = 9999

請問有無Saga系統既fans?

RS3 重制版

1-3全爆

玩左4日仲係萬頭

派左3000石，好想抽

有個任要用1000石

一早解左，星期五生放，正路就睇定啲再抽，單吊Albert難度都真係太高

忍多幾日

有咩任

限定嗰個

快啲啦

派果3000石終於中左第4隻ss,但係中隻廢既
4隻ss得1隻勁，有2隻廢1隻超廢

營運幾識做，咁快就keep住有新活動

30lv都未學到大技 求教

火法要配A卡嘅技,之後減咗bp其實幾勁,我遲啲都會練
不過係後期先好用,你都係刷過啦,就快出新角

睇運
試下打高難度關

運，我果隻好快就學到

有冇話要出邊招先學到 用繼承技得唔得

普攻刷水龍,一係就正常玩

平時龍關係咪出一隻?唔係好記得

已經拎左?

出左角色之後就變砌圖

幾型，希望都勁，唔好活動過後就收入倉

活動後應該會出返普通版

咁都預左呢班主角會有N咁多隻

係, 己經有A法過左招8AP俾佢
火法自身識回血其實唔錯, 但只能於克屬關先機會出場, 法師普攻太ON9, BP又唔會回多粒

用4bp嗰招唔係好啲咩,覺醒之後3bp,無限出

頭兩隻ss咁正重話冇勁ss

男既繼承水鳥劍係勁正

新活動角我要晒

メンテナンス予定期間
2018/12/13(木) 10:00〜2018/12/13(木) 12:00頃

開催予定のイベント
・モニカのクリスマス大作戦
・Romancing祭

新活動應係聽日

而家用緊12349
想換走男人轉女拳有冇伏？

咁我依家都用佢地做主力既, 不過除左果兩隻打手, 其他都好難用
依家已經升唔上去, 打vhard 勁辛苦

如果你要留Monica做坦的話，就只能換走男槍，女拳個技會多啲錢，長遠都值得升上去，4bp空氣投有stun都幾好用

好 唔該 因為想玩女人
同埋monica抽中過ss 可以突破我高d

水鳥劍打直一行係幾好用，地走打橫一行成日都用唔到

正呀喂
係咪會有埋新pool

但你要預返Monica個能力補正係天生比其他SS低一截，就算送好多砌圖都唔容易突上去LV40以上，所以整體都係弱過其他SS

係，有新野抽

已經無人可以阻止到我抽性誔pool

萬幾石準備扔落海 之後就棄game

咁慘？不過送既講常都係咁
咁我其他角有無邊隻坦較好？

大家有冇升下A角style 加類型master 經驗值，長遠應該會幾大影響

我都有二萬石

有男忍者都唔用

在升聖誕角既基數

咪係,已經係現階段最強級別
10bp練氣掌超好用

祝福

前期14級就得,之後慢慢黎,急唔到

靠遠征基本升晒上14先，有SS果啲S同A會突埋上34拎埋個Master

咁請問男忍應該換邊隻？

換邊隻好？🤔

換哂 好易刷

用黎刷A補+S角隊時好快全部換晒

邊個留
6ss係早幾日開抽咗十次十連左右
5ss係啱啱40抽刷

下面

多啲女心情都靚啲

神坦武

岩岩開始玩
想問下打個陣點補血??

用技補囉

呢款coins係邊度出架？

個活動冇左
要等佢開返

5.6.日先開

兩隻s奶，邊隻比較好用

最k右條友招+style exp 原來無得疊 咁升一隻就算

唔怪得搵極都搵唔番
唔該哂

過咗青蛙
好感動

點解隻SS升到30lv 第三招技都係仲未習得

想問下繼完招技 用技會唔會升lv?

隻鎚仔ss騎士有無用?

會

能力值升得麻麻地

想問到左12k戰力卡關既話 而加應該做啲咩

係咪又要送石

是否有bug

已改- 2BP

5BP 都用唔到

我返左去刷event換S拼圖

我隊野未有坦 抽極都唔中 完全坦唔住啲怪， 局住用Monica 但又未升好

等抽黃龍劍

等維護完,allin棄驚

有無話幾時維護完

ロマンシング サガ リ・ユニバース公式
‏

@romasaga_rs
14小時14 小時前
更多
【メンテナンスのお知らせ】
次回イベント開催の準備のため、明日 12/13(木)10:00~12:00 にメンテナンスを実施いたします。
詳細は ゲーム内お知らせ＞メンテナンス をご確認ください。

ご理解、ご協力の程、よろしくお願いいたします。
個個都唔睇公告同twitter

仲有半個鐘抽老婆

抽得

維護完入得

10抽就中

走啦,唔想攪大你

差黃龍劍

我老婆又係做坦？

想知條女招技同普通版係咪一樣, 係就收手了

40抽先抽齊

未抽 但係想換走隻法師 無理由用雙坦

大陽光線個隻SS勁唔勁

靠佢過咗唔少關 但係開始有D弱了

20抽中黃龍劍

第一個10抽就中左

咁泳凱留比我

有得用幣換

條女一抽就2千6戰?

40抽 西左
留石等新年活動

抽齊啦

50抽差monika

唔中黃龍劍

打活動用幣換

40抽齊晒

D幣唔係要抽先有咩?

希望唔好太難

Monika個被動技能組勁好多

下次儲滿45000石先抽
唔係d抽幣得垃圾換

隻活動雪人係咪平民神補 增量中 減負面buff

有無人講下性彈女招技同被動改左做咩

係wor 原來唔同

抽幣15000換SS

20抽先中女ss

大大力

有無巴打換火法?
值唔值得升

40抽咩都冇
唔玩了

去交換所聖誕coin嗰度就睇到啲技能係點

50抽先中, 有石未為豬

有冇埋A版火法
有既繼招fire ball都可以升下

全部都有得換
隻s雪人係補師添

想問邊度換

唔識玩

wrong窿劍好型

原來同一角色剩係可以落一隻

240%

10抽電腦大爆炸
100%機率歐洲帳號確認

blocked

中隻唔係活動嘅...

440%

又炒埋
打活動雪人D砌圖換晒晶石黎換金砌圖算
谷死隻卡特上50

唔刷過?宜家首抽好易抽

我得140, .gun

都幾好,係弱點多

刷緊, 但之前果間廢acc又唔捨得

好撚勁
係咪有得繼承埋招技

佢有個每日一次3倍,好似係

有俾評分評語？

30抽中隻聖誕算唔似上面咁歐

黃龍劍好唔好用 值唔值得追
本身都有一隻斬職

我都想知
而家一推攻擊手

50抽得1隻sS 仲要唔係新pool
5券中azami

初頭第1次冇俾

個池無SS補 唔係好想抽 抽到老婆就停咗 唔知隻劍勁唔勁 個樣好似D最後BOSS咁

又啱
都係留石抽補

呢隻勁唔勁

用緊 廢廢地
可能未升爆

麻麻，本身角色啲ability 都一般

我都冇，但之後好似刷完果20抽抽多十次後俾左都冇用

110抽先中 屌佢老母 早知比評語 仲要唔中黃龍劍

但係呢隻驚斬好似好強勢

活動送果隻雪人係 S 補，反而幾實際，個活動又可以順便刷下錢同其他有用道具

好多隻 SS 斬都勁過佢，佢唔夠大力，唔識唔血又唔坦得

抽多40抽可以換

課左幾多

我見佢有落月斬以為佢應該幾勁

唔抽由佢算lu

小小 好多都係送

佢最大賣點係減2bp就6bp A威力攻擊加スタン
属性：斬
威力：A
コスト：8
種類：攻撃
剣で攻撃する
スタン付与（中）
同埋被動減敵精神增加法系輸出,好唔好用就自己諗下

我肯定我係火星acc

30抽中齊聖誕女同黃龍，可以收手了

最多272

好似好易中咁 點解我都唔中

活動打晒都係得1500石, 唔夠10抽

點跟

想請問一下，升技果啲書有咩方法獲得？

40抽中兩次黃龍劍

60 抽爆死

DLLM

我一放圖實俾大家屌屎忽

邊位黃龍劍
鳩我就最多

開黎見我

屌定先

隻驚有海鮮網未

想屌好耐 快

原來有了

24000石 就係咁多

第一個10抽中

大大力屌

4機佬 咁鍾意比人屌

歐狗 比你抽哂啦

頭五隻ss都有
啲打手唔知點揀

隻黃龍劍似弱智 學唔識技

排名就唔洗理，好明顯忍者A就失on99

喱隻勁喎啲技,放落ss到
唔抽埋佢

打一次先得120
幾時先夠15000

啲評分好多都低能,唔使睇

重有新年pool，留石

唔怕,可以課金

巴打
活動個d 換唔到SS
頭先睇錯

想抽佢SSR 但係好似倒石落海

點解我招落月斬打198 隻恐龍打6 700

劍聖龍

你地講既減bo要點先減到？

你要覺醒呀

0課

留石

抽到既巴打，新果條SS女勁唔勁?坦黎?

請問啲書有咩方法拎？

請問主力升邊幾隻好

俾左評分都唔撚中 早知俾1 星

任務同活動換

新手唔識呀, CHING

輸出,你將佢放落陣型加50%器用就會好勁

你都特登刷,又唔係有10隻ss,有咩好問呢?

器用既作用係?成隊多50%輸出?

仲有50抽，20抽中得黃龍劍，陣又好似成左型，心大心細

無刷

2.3.4.5ss夠哂

謝謝~

HP HPの最大値。ダメージを受けるとHPの現在地が減少し、0になると戦闘不能になる
LP 戦闘においてキャラが倒されると、そのキャラのLP（ライフポイント）が1減る。LPが0になるとその戦闘で復活することができなくなる
※ロストはしない
BP 初期：戦闘開始時のBP量
MAX：戦闘時に回復する最大のBP量
回復：毎ターンに回復するBP量
腕力 剣・大剣・斧・こん棒・体術・槍など、一部物理系の攻撃に影響する
体力 斬・打・突への防御に影響する
器用さ 攻撃時の命中率、銃・小剣・弓での攻撃に影響する
素早さ 回避、行動順、体術の攻撃力に影響する
知力 熱・冷・雷など、魔法系の攻撃に影響する
精神 熱・冷・雷など、魔法系の防御に影響する
愛 長く一緒にいることで感じることができるかもしれません
魅力 回復を受けた時の回復量、状態異常の成功率に影響する

得一隻小劍，斬多，應該忍手了

唔該晒生存巴 已cap圖

放佢落去就會變最強輸出,超勁

吊，咪引我抽，好難忍手

喱隻一樣勁

黃龍劍勁唔勁?點解唔係SSS

我就係有嗯隻 ss技

呢隻S入場可以放毒呀

應覺2技同3技差唔多力，好失望

呢隻ssr超勁

唔知仲練唔練好

好難揀 本身有隻法師練咗打手位 又抽到黃龍劍好似勁過法師又唔係好勁咁

咁撚癲，放左係倉

23000戰力過到

訓練所，之技能？

咁辛苦打完,個陣都唔勁

又呃左30抽

最後都係忍唔住
抽到就好

Hard 4-2-5 點過 滿血入，兩下落石收左半隊皮

升戰力

13k戰卡左 有咩計提升戰力

打三光石,一路刷最高可以auto嘅層數就得
可以刷到25000戰力就可以換第2隊刷,無限輪迴

但換第二隊刷有咩用 果啲都唔係主力

你以為可以一隊打天下咩?遲啲一定要全隊剋屬先打得贏

個聖誕活動咁易打嘅完全係冇難度

咁姐係連ss既退化版都可以升埋？
而加打關整係加hp 打正光石會加到第啲能力咩

用隊S+A打得好辛苦

A同S練技就得,唔使特登練
簡單講,愈難嘅關愈容易升能力,你打自己嘅極限auto就得,不停刷
我見啲台仔討論到好複雜咁,笑死我

好

法師長遠都係難用…我開始要換走佢…
普攻低係硬傷
D技又食bp
唔克屬既話係0優勢

我簡單講下個系統
平時抽卡你當裝備就得,可以隨時換,會對基礎能力有加成

好似上圖咁,唔同卡會有唔同升幅

喱個先係基礎能力,遠征同戰鬥之後升嘅能力就係加哩度

完整合埋就係真正嘅戰鬥力

唔好簡單複雜化

我有ssr想抽呢張sr...但我對個pool完全無興趣

打機唔洗諗咁大 用下面個頭諗野就對了

啱

抽到SS＝神作 抽唔到＝辣殺game

彿心經營

抽唔到女=棄

仲有能力隔離個^係代表易升啲,但升到盡都會唔升,轉升其他能力,所以唔使理,照用最強練就得,慳水慳力

30抽無黃龍劍
呢度個個10抽齊撚晒
有無正常非洲人?

有冇人用隻SS火槍
用落好似傷害好低咁

係
好撚垃圾
假SS

10技得條聖誕女

話佢係A我都信

你有無比火攻仗佢用？岩屬差好遠的

講緊佢 好似只可以用槍

聖誕節個活動要做嗎? 換咩好?

技能書必換

喱啲技2用術,auto全部都唔好用,手動就ok
同埋佢坦唔夠坦,輸出又唔夠,除咗剋屬,平時唔會太好用

隻雪人要換嗎?

招術夠膽死扣個位數

限定角 換左先好既